[宣傳]召喚民間記者會

民間記者會要喺警察開記者會前先聲奪人,宣佈香港警察公然攻擊少數族裔人士及宗教場所

自推十下

一連

二連

黑色三連星

再推

推多下

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

繼續推

唔好畀狗仔搵到籍口

pish

推 先發制人！
同埋最好多謝下重慶大廈手足派水